試過返工最早幾點放飯？

以朝9晚6工計（full time或part time)
試過10點3都未到就食飯

自由安排

返13-2200 1400食飯

有一日11點有嘢做到4，5點
結果十點返工即食

有得放都仲好

有好多人係飯都無得放dllm